究竟咩叫做愛一個人

我都想知

從未有過呢種感覺 想知大約係點

打飛機=一個人做愛

正想講

認真post

你鐘意嗰陣就會明

大概係得唔到佢 但見到佢幸福快樂都會發自內心為佢開心

好想同女朋友做愛 應該點同佢開口?

等5年啦

關你咩事

兩個人打飛機呢

你條女琴晚同我吹完水黎

你條女琴晚同我吹完黎

想擁有佢，錫佢，同佢渡過下半生即使唔可以擁有佢，都想佢幸福快樂

唔會呢🤔

ching ho ball

會好提子佢鐘意個個人呢？

同我望下你隻左手，你就知架啦

唔好將我代入你到

對佢小小事都好敏感

究竟咩叫做愛，一個人

只要佢鍾意個個比到幸福佢，我唔會提子佢，因為佢值得擁有

個啲叫好感下話🤔

究竟咩叫 做愛一個人

如果對佢有好感個陣就會 放低左就會唔介意🤔
你講個啲我做唔到

我諗唔係 i mean直頭會緊張同好在乎同佢有關既野

想為佢付出

一個人做嘅唔係愛
係寂寞

咁我諗我未去到呢個程度

與其提子人，不如諗下自己有乜唔夠好搞到得唔到佢芳心愛好簡單，但搵到一個可以比你愛既人就比較難 我仲未搵到

利伸：女神依家有男朋友，但願佢地長相廝守，唔敢奢望能夠同佢發展進一步關係

有無例子 好白紙

三個字 乜都想佢好

我一直未有過呢種感覺
有男朋友就應該放棄 重新搵過個啦

咁我諗我對所有人都係有咁既想法🤔

會專登做啲嘢令佢開心，見到佢笑就會覺得好幸福

或者係feeling啦，覺得佢好似係我想搵既人，真係好愛佢

咁我諗我有試過🤔平時唔多會幫其他人 但佢有野想我幫我會咩都幫佢搞掂？ 咁樣？

會唔會你圈子少 只係覺得佢好 仲未發現呢個世界仲有其他更岩你既人🤔

係撚 你想我死

撚有 不過想同你絕交

愛一個人
甚麼都是，甚麼都不是
甚麼都有，甚麼都沒有
甚麼都真實，甚麼都不真實

🤔

另佢生活得開心

什麼叫做愛

👉🏿👌🏻

try?

好凍 攬住我

用「心」去感受對方，觀察對方
你自然就會揾到一個你想愛嘅人

屌好難

唔好諗住講玄啲就唔係就痴線佬

難 係因為你仲未揾到一個令你動心嘅女仔

5年

ok

你岩 從來都無 最多只係好感

過黎

痴孖筋 我睇唔到你講乜

甘心比佢傷害

其實有好感都會 好似係

發生咩事都想佢知道 想同佢分享
想佢健康 開心 快樂 即使可能要犧牲自己一啲野
想擁有佢 想佢掛住自己
想照顧佢 即使好唔合拍成日鬧交 仍然唔想失去呢個人
一諗起佢可能有一日會離開自己 會即刻決堤

我覺得

我覺得鐘意同愛係唔同
好感,鐘意同愛

好感即係你對果個人有所好奇,唔反感/有興趣了解果個人嘅野
但唔等於了解完會同佢有/想發展嘅機會

鐘意果個人係你想同佢一齊做好多野
但唔等於樣樣事情都係有益嘅事 eg一齊食煙飲酒
而且你會係佢面對扮到你覺得比到佢有好印象嘅一面
唔希望有任何差嘅印象出現佢面前
你亦都會將佢嘅型象美好化

而愛係你真正了解到佢係點嘅人
知道佢所有缺點 脾氣都仲會不離不棄嘅
同埋所有野都會為佢著想 eg 佢鐘意食雪糕但係佢身體不適所以唔準/唔買比佢食
係相處期間變到有好多爭吵都仲唔會輕易分手....
其實愛係好難解釋,不過呢啲只係小弟嘅愚見
有錯任屌

但我覺得以上既野我對每個人都係咁

同意

屌 我覺得你講得幾好 我終於有啲咩三樣有咩分別

普通朋友你都會好想照顧佢 好想留意佢？
巴打係咪好照顧人嗰類型

唔算係 咁隨左照顧佢之外 其他野應該無咩大分別

想佔有佢 傷害一切想佔有佢的人

咁我又唔會去到想傷害其他人喎 會唔會太過火

一睇到就想講

不過愛係好主觀 個個定義唔同
我反而好難分辨愛同習慣
或者愛同感激
定其實呢三樣野總會同時出現

我都唔想 佔有慾太強 又冇辦法放手

我成日覺得應該係愛>習慣>感激🤔